唉，個中一學生話掛住打王者冇做過暑期作業，如果我再追佢收就放我上連登公審

好撚驚
隔三個字就上一上校台有冇屌鳩教畜Post
就快頂唔順

你估你學生有無上連登？
佢已經知道你好撚驚

唔理得甘多
只係想搵人傾訴下

行得企得正，怕咩？

本身件事已經錯手
仲要打王者喎
佢公審返你
我哋公審返佢都得啦

支那遊戲

ching 你幾時回應下我

回乜春？
回你玩爆旋陀螺𠝹親手喊濕條屎片？

咪放囉
學生哥唔做功課好閒
但玩支那驚就罪該萬死

所以你想放佢上黎公審佐先。

打支那game仲咁串

下個星期一你再追鳩我交功課就爆你啲嘢出嚟

喺驚入面屠到佢棄驚就會返去做功課。

可以公審你d乜？
唔俾佢玩支那game？

唔係開po公審就大曬嫁喎